求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

我明我明，黨鐵真係好方便，好快。所以我唔奢求你地平日唔坐黨鐵，你比正價又好，用長者卡又好，跳閘都好。平日坐都算啦，抗爭日子都坐我真係唔知講乜好。
求下你地，坐船，坐巴士，坐小巴，坐乜都好，唔好搭黨鐵，你抗爭日子搭黨鐵，係用生命咁搭，冇人確保你嘅安全。基本上你抗爭日子坐黨鐵，就係賭緊你條命。
退一步咁講，就算你真係要搭黨鐵，我都求你唔好係最近個個站搭，你真係會送頭。你行遠小小，行一兩個站，確保冇9係站入面先好搭。
我真係求你地，辛苦小小都唔好搭，因為搭黨鐵真係好危險，我唔想見到有手足又比人9拉。

愛惜生命，遠離黨鐵
驅逐共黨，光復香港
五大訴求，缺一不可

推，比全世界睇

推唔郁

推

我已經開始左好耐

用單車代步
可惜 仲係有好多人用黨鐵

格離po有手足比9係中環黨鐵拉左，真係頂唔順，出篇野，求求大家

推阿

push
依家仲搭党鐵係咩心態

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

金鐘中環香港個個站都有重防狗逗人同拉人, 仲敢搭鐵真係好勇敢

叫曬啲人唔好搭，好多人都唔理，真係心淡，叫到灰，好似見住送羊入虎口。

唔敢踩馬路

用生命搭鐵

推，比大家睇到

愛惜生命，遠離黨鐵

留意多啲其他人點用 其實好方便

有啲意見，其實年紀比較大嘅應該搭黨鐵，因為風險低，亦可以讓啲後生搭其他交通工具。
唔係嘅話人人擁聲搭巴士同船，咁仲危。

連師奶都識嘅野 今日仲要提 係想點
都唔知有幾多位手足喺度提過抗爭日子一定唔撚可以搭黨鐵，就算啲路封成點都好都唔可以搭。

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

係
睇live見到啲哨兵左穿右插
好撚型

其實後生仔應該行遠啲，今日咁，你中環可以散去港大之後再過海，一係就行去灣仔，銅記再走。總之，每個人最好因自己嘅能力而定點離開。行下當做運動

黨鐵已經擺明係地獄 千祈唔好再用

推
真係唔好再搭鐵

每次走都見到一大班搭黨鐵，真係喊出黎

真，和理非都要睇

準確啲講係用自己嘅類型去決定，以我為例，我外型十足廢中，以今晚為例，我喺中環站入面，來來回回啤啲狗啤到實，又喺佢隔離㩒錢，班狗都冇吠。

勇武係唔會搭，我求下和理非都唔好搭。

生性啦
有巴士盡量坐返巴士啦

已經少搭左 希望黎緊可以做到完全唔搭

今日咁多人邊可能只靠船同巴士
自行評估風險就得

後生係原罪，後生仔唔好搭

已實行無党鐵生活一個半月

啱

所以我叫大家行一兩個站先好搭，行去灣仔、銅記、西營盤、港大，對後生仔黎講唔難，但係可以保命。

(好想)推

以後見到有手足搭 行前拉住佢地 勸一勸佢地

後生仔女，行遠啲先走，同共黨鬥長命。

啱，可惜之前9叫都冇人理下次都要叫

我大大話話有10年以上，當然唔係完全唔搭，但起碼做到7成唔搭。
點解?因為我以前喺黨鐵入面做網trade，一留成4~5個鐘，知道入面空氣好差，郁動多啲就嘔及暈。

行得好前受小弟一拜

其實香港生活節奏咁急速，好難100%唔搭，好彩呢幾年巴士綫路重組過，啲高速又多咗，部份地點搭巴空仲快過條仆街鐵

啱，其實有時候巴士都好快。我只求唔好抗爭日子坐鐵。

自黨鐵背棄香港人之後就冇再搭 一開頭搵車可能麻煩左小小
但耐左發覺巴士又幾舒服 有得坐 set埋到站仲可以訓下
有時又有得差下電 屌你真係返唔到轉頭

最緊要睇情況，有時啲狗都者搞巴士。

如果狗狗果一刻拉人，真係會有唔少手足比9咬。

係呀！仆街鐵啲位打橫嘅，坐得辛苦之餘，空氣又差。

剛才散場坐小輪(中環→尖咀)都不知幾開心。三九唔識七，坐埋一條船，竟然可以自動connect，同一層connect 得，上層下層又connect得，船同船之間connect都得。

唯一唔太暢快，係發現某角落裝咗老閉，connect 時就住就住。記得身體唔舒服搭船的話，就要有啲公德心戴罩，唔好散播病菌！

坐船真心正，唔開心又可以對個海鳩叫，又平，又正，何樂而不為。

推，我都想求大家遊行示威集會都唔好搭黨鐵唔想再見到有人俾癲狗踩頭扭頸。平安去平安返好唔好？
之前有人教點搭巴士，寧願轉多程車，保住條命一齊行落去啦

唔單止在小輪上面，連排緊隊嘅經驗都咁特別。頭先，橋上面大大話話最少有千幾兩千人在排隊，竟然係自動波，自動自覺咁樣打蛇餅，三浸/three fold！幾年前在大陸見得多，四五十人排隊，就開始有人打占，次次喪鬧到老母祖宗性器官搬哂出黎，先至肯排番隊！

yes

大力推
我屌曬你地老母
今日遮打仲聽到隔離有人話要早啲走 驚夜左冇得搭黨鐵
心諗咁驚你米撚嚟集會
翻大灣區共享榮耀把啦

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

咩叫抗爭日子
根本日日都係抗爭日
咪再搭黨鐵啦

今日喺老銅行過去遮打好攰所以諗住貪方便落咗去中環站
但個良心屌撚醒咗我
最後跟大隊行去中環碼頭一齊等車搭巴
好多人 大家都係有一種堅持的

黨鐵？不了

正解

求下你地唔好再搭

愈少人愈好 唔洗再同人迫 仲要有得坐

其實到到都危險
船岩岩有幾十個防暴係到
可能人多所以冇做d咩
搭咩都好
千奇唔好落單
要揀多人搭既交通工具
除左黨鐵

真 本身罷搭
就係有一次急住過海搭咗 綠線過海由石硤尾開始就冇再停站 feel到由旺角到油麻地中間比平時耐咗仲要有轉過彎 去咗何文田先話紅線全條冇撚咗

要再諗轉咩車都算 最驚係佢一句不停站 真係可以車撚咗你去邊都唔知

我落咗船，轉/上咗巴士，在map/live 都好似見到大概類似msg。家陣莫講話小朋友抑鬱，正常中坑老餅睇吓新聞/出吓街都驚出事。Police state式 止暴制亂，根本係實施緊白色恐怖。大龍鳳係做畀班大陸低智力豬豬睇。Misery has company, 香港人折墮，大陸有收視 …… 唉……

推！
搭巴士堅爽雖然要預早少少出門口，但可以係巴士補眠，好過搭黨鐵迫到仆街

香港人連用手指㩒遙控轉台都懶
硬要慣性部電視機長開播住ＴＶＢ

塔車又塔船咁麻煩系米搞笑

推啊屌

搭得黨鐵既都係藍絲

推啊

今日行個時仲聽到人講好似巴士好塞不如搭鐵好彩佢走得快如果唔係中環站開波都唔知佢點走

希望大家明白搭鐵係搵自己條命黎玩

你講果啲「香港人」係咪即是果班就快香得嘅藍色古老石山？我識嘅幾個銀髮族，都不知幾享受周圍貢，有位教我點搭巴士/小巴搭船添(在唔搭黨鐵情況下)

今日由 DI 返柴灣 有黨鐵唔搭
就係要搭 694
就算我等咗九個字先上到車 仲要塞車
我都仲堅持搭 694

唔好意思
兩個月冇搭過

push

晒氣啦,我返工D同事一邊屌鬼一邊照坐

我覺得今時今日仲因為方便而坐緊黨鐵嘅人其實冇乜資格講咩反抗
佢都跪左啦 仲反乜春
連少少習慣改變都唔肯叫佢上街都唔會上街

佢係要博跳樓唔會死人你幫佢唔到架喎

真
從生活做起最有效

冇撘好耐

撘巴士總站上又有得坐又靜 又快

又話反抗 然後坐黨鐵 屌

中環返旺角，黨鐵10分鐘就到，唔通重走去搭其它交通工具咩？

所有交通運輸總站都有大量camera

小心

和理都非唔搭路面會塞撚死

尋晚一早就block路好多過海巴都爆滿仲要入唔到中環

而中環站入面又超多人塞出都出唔到

所有人唔坐港鐵情況更惡劣

請考慮下實際情況先

p牌推唔到

其實成日都批鬥同路人係咪有問題呢？

「坐黨鐵無資格抗爭」
「x月x日仲返工無資格講革命」

所有野唔係一定要單從感性咁去考慮

我反而覺得發夢後坐黨鐵安全過其他交通工具，只要你換好裝，睇定啲哨兵資訊，行多兩個站揀個無狗嘅站/出口落，會安全過搭巴士，巴士俾狗喺幾個大交匯處，隧道口set RB死咗好多手足。狗好少會走到落車廂搜人，除非好似831呢類突發嘢，你見唔對路可以下個站落車轉線，巴士/船一上咗就無得走，上車/船後就算見到有哨兵資訊都無得走
小巴更加高危，好多司機都係藍，尤其紅van係自僱，手足阻住佢地搵食
搭黨鐵落車同樣留意哨兵資訊，揀個無狗嘅站同出口，就算當區全部有狗都可以搭返過隔離區轉車，隔離區嚟嘅車狗好少會搜
當然平日就唔好搭黨鐵，發夢係特殊時候可以靈活變通

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幫推
真係唔明點解仲夠膽搭党铁

依家坐慣咗巴士企唔返黨鐵
又要企又迫

後生 黑衫 帶罩 緊係唔搏
40歲打上 著suit why not?
都要留巴士位俾後生

港鐵我最愛 一撚定日日搭到佢荃灣到柴灣出閘再去番荃灣出